開心速遞（162）熊爸 龍爸 | 不要賓穎主題曲

cr: kfccoffee

扮大袋

根叔抱住陳師奶

大總統

根叔個look

分身家

笑到仆街，個有錢人look

頭先你講咩話根叔

終於知

廢老件衫

大王

做做下巴不得媽媽變左廢青閒情

繼承人

廢老根

愛回家d主角屋企個個都係豪門架啦

拆局專家

大妹笑而不語

扮威仔

廢老果件好似壽衣

睇都市閑情

龍袍

金城安姓金嫁喎

佢仲有錢過佢老豆

阿叔同安仔就算喇 你哋咁on9

即係安仔唔關事

冇人打算繼承

想點啊大佬

有米過佢多多聲啦

想班仔女分自己身家係咩玩法

有無人啋佢

說好的唔葡萄呢

冇人想繼承

講到個個想要筆錢咁
熊家關係咁好
洗撚爭咩

想飲奶

跟住係咪引發熊家內鬥

唔知今晚大小姐有無機拎星馬嘅獎

原來今晚台慶

廢老真係

熊家問號

問題好似係無人想要

個樣似係

第二日
啊爸幫我拎本書啊

佢哋應該想貪小便宜多，滿足感會大啲

上次咪俾廢老根呃過一次囉

垃圾

Fyy 條裙

大家姐大把錢啦
水水到時都係搬出去同總監大人同居

bbc個佈景好cheap

大家姐無記錯層樓有名 驚咩

做戲配合佢

今晚頒？

3E係咪冼左手

安仔都唔係姓熊

係咪以為根叔有絕症

肯定會反cup

佢地係咪以為廢根就死

會唔會以為佢有絕症

笑死

大家姐嘅劇本？

成班假到

其實大家姐攞到咪即係安仔攞到囉

我手勢好好嫁 有啲似大小姐

成班應該以為佢有絕症

根叔啲度縮性格應該頂唔順啲錢咁使

做戲做到出面

阿叔置身事外

又鹽焗雞

潮偉都有錢

點解呀叔唔知咩事既

咁窩心並唔係熊家style

啤啤變禿頭

鹽焗雞梗係我整㗎啦

抵個廢老俾人誤會既

唔知咋嘛 唔使咁話我啊嘛

同陳師奶一樣

成家爭產

佢有潮生加d書版權洗鬼要速熊

原來陳師奶個頭因為咁而禿

定係做戲比廢根睇

又係你話要繼承人既屌你老母

金城安個呆樣

根叔自己攞黎搞

燒你數薄

反cup

全部都唔想要

屌三姨梳完狗梳自己個頭

屌
係唔要

原來冇人想做

原來係個個都唔想要

反cup 無人想要

個個都唔想承繼

爭唔做繼承人

除咗廢青安
個個都有事業

個個都唔要

水水交比我得架喇

廢青安

冇人想理速熊

個個都唔想要

廢老根個樣

安仔

爭唔做

俾啤啤

講緊台慶垃圾…………
唔係你

啤啤都唔錯

啤啤都幾好

交比啤啤

啤啤

果然係熊家

啤啤都得

唔好理佢啦
對你咁差

反cup得黎好合理

慘過死

唔係話佢呀

成家果然精甩bean黎既

問過龔燁未

心水清

好撚肉酸呀 廢老根

根叔慘

安仔 仲有00嘛

博思接手

嚇死我 以為你變咗

樓都唔要

Yeah

YEAH!

有無安仔頭先個gif？好正

YA!!!!!

捐出去都咁開心

慘

屌廢老根好撚煩
又要人繼承
冇人繼承又唔撚服氣
屌你老母

熊樹根d身家一文不值

屌

正仆街

根叔好慘

得博士肯做速熊

點會話你

熊家: 速熊？ wfc

寧願捐出去都冇人想要啊

朱家都算有錢人

3e套衫

可能係披住羊皮嘅狼

真係會激死廢老

我覺得反爭產既電視劇
好似今集愛回家咁 應該幾有趣

原來唔想要

又挑撥離間

好睇過咩唐家家暴

比哂博士埋得

破相

水水嗲廢老真係好撚可愛

大小姐

水水把聲嗲到

大小姐個頭

安仔先喺大贏家
Bonnie 父母喺校長 中產家庭
潮偉喺繼父 電影老闆

大小女一

大小姐屌你老母笑得好撚大聲

大家一齊爭唔要 應該笑到仆街

大小姐去呢d醫院？

無呀
又屈

安仔嫁入朱家應該都唔洗做
如果佢老豆冇經濟封鎖的話

咁嚟咒家姐

大小姐好慘

好慘

仲以為今晚唔會再有大小姐
一出真係笑死

大小姐做大龍生個女真係好大壓力

輝輝呢

即將會昏迷

terry

terry真係好on9

佢點會擔心你

Terry真係

唔可以咁張揚

個心真係離一離

嚇到我個心真係離一離

舉例

把口快過個腦

嚇到個心離一離

撞車撞成點

態度又180度轉變

嚇到我心黎一黎

又有雙大

雙大

雙大咁都有

鳩根

好想睇雙大

Terry

幾時再有雙大

大小姐呢場戲

東張西望啱啱講完2個仔斷老豆糧就播集咁既劇情

mary

仲有Ma 姐

比水水咁嗲下點頂

大小姐carry晒呢幕

點解做老豆唔可以買廁紙

今晚唔錯

閉關

快啲再出雙大主線啦

係咪因為大小姐炒車所以阿水要代佢去哈爾濱

MA姐好撚有韻味

道德重整營

好有女人味

廢老根累死大小姐

廢老個得戚樣真係好嬲打

廢老根笑得勁衰

真係點都寫到新威龍出場

根叔個衰樣

預告要嚟啦

你條樹根

預告嚟喇

你條咁嘅樹根

廢老笑得好仆街

雖然好好笑，但諗諗下大小姐真係好慘

預告

呢集幾好睇
有兩家人對照，唔hard sell親情，又貼地

好彩仲有輝輝

聽日

廢老：拜拜

哇
甜到

屌呀供水呀

好正咁下集

下集

“Byebye” 講得好撚串

又泡菜劇

阿工=裴勇俊

only one

工水

預告好浪漫

聽日呀

聽日正啊

聽日韓劇feel

冬日戀曲

表白

好緊張

好6

聽日有狗糧

初雪

講到出口話要表白即係唔會聽日表啦

龔水線呀

哇頂 聽日無得live睇

聽晚真係有野睇先好
唔好又fake觀眾

好過冇啦啦拎住啲商品做啲勁odd嘅表演

輝輝都唔知知唔知
同埋輝蓮咁唔穩定

遲早又要虐多次

可惜聽日唔得閒睇

預告係咁通常有啲反差

大龍生咁有錢最後又係工人買,講到平時好似d仔女幫佢買廁紙

傻強善偉嗰集例外 真係得咗

熊家係sell另類溫馨

預告嘅水水等阿龔，睇上嚟有啲寂寞

咁快表白成功無戲睇

如初雪般走向你

咪係 水水沉船就已經足夠，雙箭嘴

可能就係個背影唔係阿水黎

變互相暗戀

我都覺有啲唔似阿水

唔知係咪已經阿滕爆咗先，最後嗰幕直情擺落預告

裴勇俊咁

可能係水水以為阿龔失約，嬲到喊，話曬自己咁期待

工工靚仔咁多

咁都有動作場面 安仔

一於聽日睇係咪真係咁

佢地真係好勁
咁熱著到咁厚嚟拍

蓮輝第二行

聽日啲劇情實勁趕

啱先蓮輝一齊行

蓮輝又一pair

望到彈琴就諗起⋯

好cute

廢安係台慶跳舞好好笑

佢跳得幾好喎

係啊！！！但一開頭睇硬係忍唔住笑

一秒谷眼淚

新鬧人金句：我切你啊

最後送上龍力蓮個心離一離

工業大小姐shutupjacky同埋輝輝一齊企
Credit to KFCCoffee

蓮輝

佢哋企中間,
好感動
繼續加油

笑左一陣之後發現家洛跳得幾自然好有自信 無其他有啲小生咁生硬

大小姐今年要有獎
應該拎視后正獎
實至名歸

我都覺得佢係跳得好

我覺得同佢本人擅長肢體動作靈活運用有關

有機會再跳下舞就好

直覺如果今年仲有最喜愛螢幕情侶蓮輝已經拎硬

愛回家, 開心速遞
突破近10年local sitcom 成績
值得擁有更多, 更好

希望無燈

快啲宣布添食

齋睇預告都糖尿

kingjer學汪阿蛆咁tag人,
雖然佢tag到輝蓮KC安仔,
但冇tag垃圾桶而tag咗鏗鏘哥哥,
睇嚟佢應該冇睇/冇追開心速遞

btw我見安仔都like咗個post

講真獎呢家嘢好黑暗
宣佈添食更實際

陳瀅嗰張笑咗

陳瀅仲留言俾咗個心心同茄子emoji

3E今晚個look幾靚

蓮輝隻色襯咗

Mandy
蓮輝

Mandy返嚟未

Mandy好靚

大小姐係咪有珠寶贊助
Fyy Mmc 唐姨 嗰啲都無
大小姐好勁

台慶好似有份表演

阿滕真係好無辜

西九果次？

好掛住曹總
曹總傳拍完之後會唔會搞首映禮 邀請水水

博士電燈膽

00套西裝好花

點解mandy 唔一齊影
咁咪蓮輝x博水

博香先啱 自膠

下面嗰幅我諗起前列腺癌個廣告

我覺得係特登扮嗰個廣告

似係大家姐之前抱果個b

收視廣告係咪整錯咗
整咗美麗（我要做好人）同埋大學電影學會（電影學會之死亡習作）兩集
但明明呢兩集都唔係5/11-9/11

到底呢個bb要出現幾多次

開心速遞既御用bb

好緊張呀今晚就有初雪啦

倒數

最後半個鐘

KC Terry又有廣告

不再是同事，咁係咩

好gay...
兩套衫撈住著

工水黨準備報到

上水，超期待

嚟啦

坐等

唔係屋企

好耐未live過

i am ready

坐定定等開波

期待

好期待

I am ready

工水黨全面進場

好緊張呀

唔係等幾時

今晚好似零舍遲開波

Ready!

開波

嚟啦!!!

好想睇
工仔

終於！！！

區嘉慧

54321

好多廣告

隔個位俾水水

初雪的約定

留定位

已經留定位
尋寶圖班人心水清到

龔燁

尋寶圖又助龔

大家都好識做

尋寶圖

尋寶圖班友好波

茵b

anita

佢哋咁醒目嘅

又襯好衫

哈爾濱呀

有得見好見啦

拍背

楊洋

呀龔今日件西裝好靚

威龍d女女真係好正

衰仔

阿龔你係咪作死啊又

mary想要阿龔...嗰杯水

水水係咪呷醋

呷醋了

又激嗎呢空

梁茵條裙短撚到

呷醋

吃醋啊阿水

阿工

慾拒還迎

咁好藉口

變亞太區

又公器私用

頭先送水輝叫大家過隔離枱，龔個手勢係叫大家快d過去架

Jenny黑髮好似又黑咗咁

Jenny又助龔

做野定追女仔

Jenny道出真相

哈爾濱既姑娘哇

全民助龔

Jenny好波

Jenny

Jenny果然係首席工水黨

全場都助龔

大小姐條裙好sharp

Jenny講得好

全世界都助龔

大小姐對耳環好靚

大小姐真係靚

氹得大小姐咁開心

kc咁醒目嘅

大小姐真係好靚

溝大小姐

溝我呀

全世界都知

KC

阿水

大小姐你有送水輝架啦

真係當局者迷

溝女王KC 一眼睇穿

全公司都知

又識撈又識擦鞋

大小姐你有輝輝架啦

係人都知佢溝水水

大小姐︰佢想溝我?

都係kc夠心水清

全世界都知係Mary唔知

kc咁醒

呀！！！！！！！

係因為你🤤🤤

係你呀

係你

呷醋呀

大陸咁危險

水水

佢都知

感情急速升溫

神

講到出面

又見家長

未一齊已經瘋狂耍花槍

龔友助龔

主動出擊

糖尿啦就黎

今集真係萬眾齊心助工水

出trip前都見一見家長先

世伯:我幾時有得飲

今集全世界輪流出嚟助龔

healthy

jenny

淫jen

同我healthy

Jenny起阿龔底

淫賎jenny

又有誤會

全世界助工
今日千其唔好虐

Jenny 果然恐怖

好惡

吃醋

世伯識唔識外語㗎

好驚而家愈甜，陣間愈虐

次次阿工對住Jenny都特別man

Jenny咁好死

對耳環使唔使咁大隻

雪雪雪

屌又廣告

個廣告

正想講

大小姐同jenny都係著紅色

真多誤會

比𠽌𠽌𠽌個大頭嚇一嚇

鉅記個收銀

寶劍

朴寶劍

幫到出哂面

阿工=寶劍

寶劍係咪指龔燁

美國 星加玻

有錢但又老又唔靚仔

咪曹總

重有專一

強劍

好似

又工業

我屌

全民助龔2

阿工靚仔咁多

點解咁多人知

全世界都恥笑

嘩屌寶劍咁嘅樣

呢個寶劍好柒

豪仔又笑佢

豪仔好波

太賢係曹總

今日咩事 全城都咁掂

蠔仔千里耳

請告白2018

豪仔又助工

水水的少女心好可愛

你又睇

好柒

斐勇俊大哥

越甜越驚會點收尾

邊忽似

個寶劍 阿工靚仔好多

阿工靚仔過寶劍

楊洋又喺度阻住曬

裡面個寶劍好柒

一定成功

成班同事好似小學雞笑人地有路咁

為溝女睇韓劇

唔知miss左邊集，點解會變左全世界都知龔水之間有d野

屌你指到咁

唔知幾時開條 "義不容情" 線俾豪仔

助攻

+1

又助攻

同問

隻羊都助龔

Channel 紅頸巾

做到咁出都唔知就有問題啦

7羊演技真係好浮誇 見佢助工就算啦

十億個助攻

明明係裴勇俊

楊洋平時咁撚樣衰就實反你嘅 今集見你做助龔就唔反你住

柒羊助工係咪又想呃觀眾緣

隻羊今次助龔

提水

會唔會係氹嚟架

上次選戰尋寶圖班人已經開始起哄

回答吧1988

似fake多

係之前全世界失明，今集開返眼先正常

控制唔到自己嘴角上揚

上啊 寶劍

全世界助龔

全城助攻反而覺得最後bad end

廢咩終於有啲用

編劇中意佢地幾時知就幾時知

屌你洋洋啱啱順眼咗

好驚

好顯老

我都驚

好撚正呀

唔好啊

佢臨走嗰集，其實全個尋寶圖都知
當時成班人話呀龔「借頭借路追你啦」
反而回水後成班人失憶先奇怪

Keep住個勢

大家食定救心啦
一定反cup之後虐到仆街

十成最後去搵傑叔, 錯過阿水的約會

但就咁講上次選戰果集 都已經有人講

曖昧咗好多集架啦，279 280

千其唔好反cup

咩咩做得好啊！

淨係開頭阿工不時zip入黎坐之前都有好幾集係咁

次次都特登撞尋寶圖班人食嘢 唔係mary隔籬唔坐
成日上尋寶圖借啲意去見mary 好難唔知喎

但佢次次都短裙短褲,今日直頭冇著咁

反cup 位未出 一齊都好難講

元氣彈

植入式廣告

哩個寶劍柒到咁
點同阿龔比

呢集甜得好突然
阿水視覺
不過下半好似會虐

希望最後唔會係約定左但係jenny 搞到龔業老豆有事去唔到跟著mary 白等咁撚慘

上次選戰關係大躍進啊
翻睇啦巴打

我all in反 cup

今集節奏好快啊, 編劇可唔可以分2集呀

但279去到選戰中間都盲撚咗呢

睇到汗流滿面，幾時會轉苦

燁來燁愛你果陣，尋寶圖班人已經話工業想追水水。不過係最近先覺得佢地真係有路。

工水黨㒰人brace for impact

阿水你面對啦，全世界都知阿龔冧你

編劇記得就寫返

今集係分手專手區嘉慧寫

jenny唔好出黎搞破壞呀

死啦我覺得會虐

Brace brace

第一次咁唔期待反cup
好頭好尾啦好嗎

隔咗一排而且龔燁成日周街撩女仔
班人失憶都尚算合理嘅

選擇性失明

今日你一開始出咗場

千萬唔好虐

唔使今集一齊架
但求唔誤會唔錯過

又推銷

又廣告

唔好呀，睇到雪就得架啦

tng

我知

比較煽情細膩

武大蠔

小學雞到

哇

唔好搞到難得累積嘅好感摧毀

邊到搵

親手戴頸巾

全城助攻

咁樣送野法

屌 好撚sweet！！！！！

擺定擂台等人隻楸

阿工so sweet

好埋

救命呀 好冧呀

屌 甜到咁

係屋企大叫左！

我覺得係

wa diu

真係濕晒

好甜呀屌

水水嘟嘴好撚q

特登整污糟件衫

水水開始lum

好甜

呀 連送禮物都咁鬼乞人憎

大小姐繼Mandy 又有新目標

大小姐又屌

好sweet啊

好sweet呀

mola mola 實反cup
一陣實係搵傑叔趕唔到
水水呆等, 等唔到, 走個時同呀龔刷身而過, 完

我想尖叫 好正啊背後送頸巾

甜到糖尿病

大小姐又阿媽上身

咪bad end啊屌

玻璃碎呀

大小姐無昏迷無切腳太好了

實反cup

好sweeeeeeet啊痴線！！！！！！！！！！！

輝輝夠送爛鬼手機殻俾你啦

頂

大小姐唔助攻

你初時唔係以為人地想溝你咩

大小姐記得阿水追過阿工

又曹總

大小姐原來係水曹cp 支持者

阿水追過 送水輝
都算喺大小姐情敵

大小姐我唔喜歡你咁

有d掛住rebecca

大小姐收聲啦

送頸巾

大小姐都有睇

咁大小姐你當初又唔接受曹總？

唔好虐

Price Tag "Channel"

大小姐教女咁教

曹總對linda bb都真心架

大小姐根本係嬲阿龔唔係鐘意自己

佢真係似阿媽教女

多陰謀論

大小姐一見到輝輝又唔同請法啦

阿水唔信大小姐

水水好興奮

阿水即刻戴返

形單隻影
果個係你啊

比甜我吖

「哦」

作反呀你 紅藥水 係背後講大小姐

做晒功課

好淆
越甜越淆

反cup 硬

為咗你先睇咋

i'm not ready

劇外係"太賢"食到"信惠"

初雪的初夜

阿工立flag

大小姐都係擔心阿水啫

好尷尬

龔業靚仔過寶劍好多喎

講的好白

堅驚 好緊張

好charm

花式表白

喺咪即將被閃盲

冇啦
反cup好似好虐好虐

成唔成功呢？

啊啊啊啊

唔係曹總追返佢
BTW 好掛住曹總bb

啊！！！！！！！！

應該冇了

好驚呀

反cup的節奏

果個寶劍個頭成舊屎咁都話似

Cup硬

wa 呢個嗯哼

feel到最後係曹總

門咚

點解又後退啊熊若水

準備反cup

又唔夠膽聽

夠膽聽未呀水水

molamola

唔好cup好嗎

ferl到會仆街

成功嗎？工水工水！

又唔敢聽

唔好逃避啦

好淆

Jenny係咪會幫手反cup

速遞整次開心到完場啦

阿蟹

唔好縮啊！！！！！！！！！

新歌？

呢個bgm

阿水口裏說不身體卻很誠實

仲有5分鐘

去啊！！

哇屌bgm 好似電影

黎啦黎啦

開心呀要

頂帽咁似七個小矮人

我以為佢包住個頭出門

真係拍戲咁浪漫啊水！！！！！

要成功啊！！！！

咁難得啊工咁大膽
啊水咁樣

特登想搵埋阿龔去

唔好虐呀

幾有feel

仲有5分鐘 molamola

呢5分鐘會唔會爆post

嘩 bgm

屌你地啲電話裝飾㗎

做咩唔播only one

最尾應該係jenny出現

把遮啲泡

希望真係一齊啦

阿龔快啲出現啦屌

D運鏡好電影

個境洗唔洗一樣啊

工業去左邊！

咪cup呀

今集暫時感覺非常好

好浪漫啊

好嘔心

民初街

可能係愛回家系列以黎 最浪漫既一集

屌你老味，編劇你今次唔好玩野呀

阿龔一定要到！

阿工撚狗

點解愛回家咁高質

仲唔出現

快啲啦

首歌好有feel

阿水好靚

笑死 哈爾濱風味

去錯燈柱？

遲到

屌你老母

真係 屌

大小姐同jenny以為龔鐘意自己都係勁開心，得阿水一個會否定

屌 Jenny??????

真係Jenny

快d出現啊龔！！！

屌你老母反cup 寄刀片

Molamola

真係cup

屌你老狗jenny

扑野

屌你Jenny

死肥婆阻住晒

唉 無啦唉

頂，Jenny

仆街jenny

屌你jenny

雷珍妮

lm 門外見到佢

屌 仆街Jenny

仆街喇mary 實見到啦屌

原來係 jenny

傑叔>>>>>>>>>>水水

diu

屌你老母
編劇

屌你老母啊tvb

編劇落地獄

dllm tvb

黑化jenny

收啦肥婆

果然

新sp

食屎啦jenny

死開啦Jenny

仲有時間

收刀片啦

jenny你返去搵你嘅john算喇屌

屌好心痛

死肥婆

Jennyyyyy

屌但佢預告有見

突然諗起東京愛情故事

fake

頂,無啦無啦

刀片

屌你老尾！！唔係呀嘛

食屎啦Jenny

趕唔到唉

dude wtf

韓劇

啱先阿水係咪係窗外經過

都係洋洋累事

連登編劇出來

Jenny你個肥婆

屌你編劇

屌你，撞衫

only one呀

仆街jenny！

屌你老婆死肥婆

屌你老母 jenny

等埋佢呀

龔水bgm

仆街 寄刀片

mola mola

好撚想屌JENNY

我要寄刀片！！！！！！！！

whyyyyy

再反！！

屌你編劇等收關刀啦

永遠都唔會等到

屌凍到鼻都紅晒

編劇落地獄啦

咀佢補飛

喊完黎？

Mary 又要唔認

點解啊

屌 一齊啦仆街

仆街

快呀

寄刀片

狗頭閘成套寄比編劇

似

表白啦

咀呀！